眾人皆醉我獨醒，人人戴口罩，老衲就唔戴，人人唔戴時，老衲就戴

而家出街中招既風險根本就比以前低

叫雞帶唔帶套?

唔應該帶口罩

醫生建議避免去人多地方，平時人多地方就會變得少人，就係最安全既時地方

唔戴，所以生咗你出嚟

老B認同

我都係

老流認同